{"postid":{"1346404":1039191354,"1142855":1038986114,"7780119":1047847582,"3443452":1042175189,"1962559":1040073061,"4679702":1043774039,"2037354":1040195104,"4399808":1043411364,"1857656":1039863928,"5082853":1044261708},"title":{"1346404":null,"1142855":"Die EMRK wurde in den 60ern ratifiziert, und dies ging in \u00d6sterreich vor allem deshalb so problemlos, weil sie defakto dem \u00f6sterreichischen Recht entsprach.","7780119":"Gilt f\u00fcr Sie, ...","3443452":"Ehrb\u00e4rmliches Argumentation...","1962559":null,"4679702":null,"2037354":null,"4399808":null,"1857656":null,"5082853":null},"text":{"1346404":"Kann man bitte das Wording \u00fcberarbeiten? Es handelt sich NICHT um einen pers\u00f6nlichen Feiertag, sondern schlicht und ergreifend um einen URLAUBSTAG. Da f\u00fchlt man sich doch wirklich vera...., selbst, wenn man nicht einmal von der Streichung des Feiertags betroffen ist.","1142855":"Mit diesem \"Argument\" d\u00fcrfte genau gar nix ver\u00e4ndert werden, was in den 60ern bereits vorhanden war. Im \u00dcbrigen haben wir \u00d6sterreicher auch Menschenrechte. Wir haben das Recht auf Selbstbestimmung. Wir haben das Recht, dass unsere Demokratie tats\u00e4chlich dem Willen und Interesse der Mehrheitsbev\u00f6lkerung folgt. Wir haben ein Recht \"Nein\" zu sagen und entsprechend zu handeln. Wir sind nicht das Sozialamt des Planeten.","7780119":"... sinngem\u00e4\u00df, auch: https:\/\/derstandard.at\/permalink\/p\/1047846048","3443452":"Sie werfen Kurz vor nicht mit den Blauen gesprochen zu haben...und wenn er es getan h\u00e4tte, dann w\u00fcrde ihm auch das wieder vorgeworfen werden da der Antrag dann abgelehnt worden w\u00e4re. Oida, ihr lebt hier echt mitunter im Wokenkuckucksheim! Wer soll euch bitte regieren und mit welcher Mehrheit, das w\u00fcrde ich gern mal wissen. Also bitte nicht nur rote Striche, sondern Antworten posten!","1962559":"Ist glaube ich sogar gesund. War da nicht ein Artikel im Standard, dass das das Immunsystem staerkt?","4679702":"Backpulver tut nicht gut.","2037354":"Das wollen die meisten nicht wahrhaben, dass es auch etwas bringt.","4399808":"Hallo Facebook ich hoff ihr habt alles Spa\u00df OH... Wir sind. Ja hier beim Standard, der Qualit\u00e4tszeitung... Why?","1857656":"Nachteil: eine einzelne Region wird da in so einem gro\u00dfen Staat mit vielen Regionen nicht viel mitzureden haben. Die Zentrale wird daf\u00fcr umso mehr bestimmen k\u00f6nnen.","5082853":"Alpenbeckham oder?"}}